謝霆鋒而家真係好似史提芬周

點到你唔服啊

搞手連打和都唔駛 賣一個蝕一個

一生只戀愛一次嘅安格斯牛

煎蛋 先係重點

咁就成為一碟蛋嘔治，你咁樣做生意你有無良心啊

點解我要服啊

再用400度高溫烘焙過嘅包皮